公司有無同事鐘意笑人去屙屎

係咁，小弟有個男同事，都成三十歲人，成日見到邊個同事去廁所，就會係WHATSAPP GROUP 叫大家估下邊個邊個係唔係去屙屎，勁戇鳩

下次笑返佢入廁所打飛機

屙完屎影張相掉上gp到

咁青春

好可愛

中學生都唔撚咁幼稚啦

笑佢劣jj好似打飛機咁

我果度都係咁

番工不嬲都係光明正大話去屙屎，去廁所係人之常情啦，幾十歲都唔知有乜好笑。我通常開早番到去第一時間去屙屎

係呀
attach屎相一張

當面屌柒佢

小學先會笑人痾屎
之後已經會好大膽咁同人講急屎

一齊去睇下咪知

想捉蛇王咋掛？
有次我去得耐俾人大大聲問
我大聲問返佢下次要唔要我拎證據
佢就冇再接落去

係咪李力持d fd

喂，人工包柯屎架喎。
有乜撚好笑

on99

下次痾喺佢檯

有人出糧比我痾屎 羨慕？

咁幼稚?
痾屎係人權嚟喎

屙完仲要傾下屎經添
有咩好尷尬

佢自己唔屙屎?

近乎每日食完早餐自然要排返個毒先
所以以前舊公司個廁所好搶手

應機個d同事 都同樣都係on9

我尿都扮屎啦 反正玩手機